琴晚為左侵真係忍唔住瀨左出黎

咁大個人好少為左一個政治人物而失禁
以前喊最多都係因為生活同工作上既問題

大家覺得我係咪痴左線

代入佢角度去唸 我真係承受唔到咁大既壓力！！！

係 你痴撚咗線

推